<政府技窮> 大家團結就是力量!!! 勁推818三百萬和平大遊行!!!

見到尋晚到今朝大量負皮/分化post 洗版就知政府而家知道612, 721, 811等事件先係大家要討論推post 嘅重點!!!!

對方而家運用策略, 製做混亂同分化, 目的係想減少818 出黎嘅人!!!! 鬼係一路都有, 但大家之前都好出色, 無被煽動做左d 乜出黎, 所以唔好再咁focus lee 個位, 捉鬼係最易分化嘅手段!!! 必需冷靜提防。

Lee 幾日好重要, 我地要集中講番721, 811嘅事件。816, 817 保持和平, 推夠300百萬人818一家大細咁出黎!!!!!!

文宣不能鬆懈, 大家要記得不篤灰, 團結一致, 推廣818三百萬和平大遊行!!!
今朝有用嘅post 都被洗走晒。大家要清醒唔好亂呀

各位願意出黎身體力行嘅兄弟, 辛苦晒!!! respect!!

自推!

推

不放棄!! 再推

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

Push

唔該黎個萬人接機

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

自推 818 三百萬大遊行!!!! 818三百萬大遊行!!! 818三百萬大遊行!!!!

推呀

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

陳雲條冚家剷叫人唔好去818，屌佢屎忽！